[推到完場] 9:30 攻 元 2077

又係tom cruise

超級垃圾呀呢套

對呢套真係冇乜好感，後悔入左戲院睇

爛片？

一開頭諗住睇無限復活果套
點知睇左呢套

呢套d機器設計好apple feel

我覺得幾好睇喎依套

無人睇？

超悶

唔怪得咁大檀野得兩兜友做野

第一次睇
我都覺得唔錯

重播過N次

幾好睇播

冇睇第一個鐘，有冇d咩緊要野miss左

頭個半鐘真係悶得好緊要

tom

舊果個死左唔緊要 有備用

個soundtrack真係好好聽

成套戲就係講一個唔知自己係複製人嘅複製人，知道左真相之後攞炸彈炸鳩班外星人